大公報警告: 黃絲轉用Signal及MeWe「播獨」

聽人講大公有依個報導，所以 google FC ，冇撳入去睇過 但應該足夠證明大家移民做得啱

Signal 明明係藍

Whatsapp無得播？

你可以咁樣開snapshot 睇, 就唔會比到click rate個網

【大公報訊】記者海芯葆報道：一班「黃絲」眼見WhatsApp可能會泄露私隱，而Facebook又會隨意封鎖美國總統特朗普的賬戶，於是吹捧以Signal代替WhatsApp，MeWe取代Facebook，並繼續圍爐取暖，乘機播「獨」。不過，亦有攬炒派中人稱MeWe等社交媒體並非安全。

MeWe一樣有審查

根據數據研究機構Sensor Tower的數據，在1月6日至10日期間，Signal在Apple Store及Google Play商店的下載量達到750萬，比上星期急升43倍。Signal由美國公司Open Whisper Systems開發，聲稱是保密程度最高的通訊軟件，功能與WhatsApp相似，具有「閱後即焚」的功能，因此在香港國安法實施後，受攬炒派吹捧，例如南區區議員袁嘉蔚、黃大仙區議員劉珈汶等亦有使用。此外，元朗區議員張秀賢、沙田區議員趙柱幫等攬炒派則呼籲支持者轉用MeWe。

然而，有攬炒派就指出MeWe並非想像中好。前「鍵盤戰線」發言人鄺頌晴在Facebook發帖稱，MeWe的審查一樣「大曬」，「唔鍾意都係可以moderate你」。

《大公報》早前報道，不少「黃絲」開始到MeWe開闢新戰線，亦有不少「港獨」組織在MeWe大張旗鼓招納「不怕國安法、不回香港、身居海外、不圖報酬」的人。亂港文宣也在MeWe平台迅速散播。

Whatsapp對將被取代嘅可能應對措施

我用咩軟件關你撚事呀？黨媒

以前仲可以老屈Line，而家唔用WhatsApp係因為Facebook，spin鬼到咩

FB Whatsapp 不是勾結美國嗎

原來Elon Musk都係黃絲嚟

有本事block鳩埋色奴吖屌你老母

要唔要立埋法香港人以後只可以用wechat, 唔係就叛國罪

推

既係唔轉就藍絲

公司有d藍絲都轉咗signal

圍爐取暖saveHK咪係囉
轉平台同圍爐2回事喎，笑撚死

等睇半年後藍絲又用

用Signal 等於犯國安法

而家Mewe無乜藍屍廢老，佢哋用Facebook得啦

大陸自己都禁fb同whatsapp喎

藍尸一定會過嚟用，
佢地點會唔玩滲透

telegram都係藍

關你撚事咩黨媒妓者

好過有人要翻牆先玩到fb

lm

我仲記得佢地話
用 whatsapp 呢啲高科技野
一定係有外國勢力幫

可能facebook同中共有勾結

準備進入大灣區

老實說我既財務資訊做乜要俾你whatsapp Facebook知

即係facebook 播唔到獨？？

點解嘅？

以為老納開po

驚牙?强制用we7囉

save hk 成班5毛驚到仆街
驚死班藍屍轉會無晒藍營資訊
前排先怒屌facebook 封佢哋save hk group
而家又話唔驚無私隱、去到邊都係咁，舐晒Facebook鞋底
叫人唔好走

你都應該轉用duckduckgo

黃：WeChat 有私隱問題我唔會用
藍：WhatsApp 咪一撚樣有問題，夠薑唔好用
黃：好囉，轉 Signal 囉
藍：

對家認證

咪再亂貼fake news啦

係咪黃做乜都唔得有錯？咁可以放棄呼吸心跳啦

中國有得用facebook同whatsapp咩？

有唔同意見就求其執兩個party出黎分化
攬炒又關signal咩事
下次多幾個意見係咪要拎哂販民 熱狗 本土出黎講

睇完都唔明用意係咩 黃絲轉咩關你閪事咩

藍：微信好好用
黃：會禁言不了，用 Facebook

Facebook bam 咗侵
梁振英：哈哈，言論自由喎
黃：好嬲好嬲，過檔 MeWe bye
藍：

敵人反對的

Elon mask叫人轉signal
即係散播港獨主義 分裂中國
國安準備拉人

大家都係人，無理由你攪我私隱由得你，咁都要分色，支那係咪只係識玩一套

點樣要用signal播獨？whatsapp就播唔到獨？
只係得黃絲轉用Signal嘅話，又點喺Signal入面播獨？
乜撚野叫播獨？乜撚野新聞嚟？

點解大公咁想人繼續用whatsapp？

Elon Musk 轉用Signal「播獨」

藍絲都用wo...

多謝認證

驚呀？

簡接承認fb同支共嘅關係

禁錯負皮，唔好意思

大公報播獨 明晒

潛台詞: 快啲轉去signal同mewe

用你個wechat 啦屌 關你撚事

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

大公認證，signal 係好嘢

好似啲精神病人寫出黎咁所以野都係幻想出黎

我重以為whatsapp係獨派溫床添

大公報用返你個we柒啦On9仔

北韓用乜？

睇到d描述都覺得香港好危險好似希特拉潛服在香港，準備席捲香港、實行納粹統治咁

咁撚危險，都係早走早著保安啦

難得Facebook開左咁多5毛account
而家轉又要開過一堆 緊係唔想我地轉

睇死最後太公啲垃圾左報咪又係死死氣去mewe開account

哦
原來WhatsApp 拎用戶d data 會影響到支国嫁

全世界都係黃屍逼害中國共產黨

大公報日日播毒就真！

就係以前問whatsapp 就可以攞料拉你哋，而家轉左場，人地唔比料你，佢就梗係出嚟嘈

唔駛立法好次支國咁 直接block 你

駁唔到

支那出聲，就知好野嚟
你有無見過支那狗用呀？

大家係WhatsApp 播毒啦喂
睇下佢禁得邊樣

Facebook 終於得到官方認證

冇意義嘅加密就可免則免啦，移民潮先啱啱開始，無謂增添謠言而家好多CD-ROM睇連登㗎

黃你老母， 私隱問題食屎啦

Elon Musk都支持港獨喊撚咗

唔怪得啲藍屍唔敢用

陰謀論d咁講：whatsapp會過料俾奶共facebook，所以會易d揾到邊個係whatsapp講香港獨立。但Signal佢未滲透到，所以唔想大家轉會

呢幅圖已經有最終目的效果

大公報收左廣告費？

有無人細心睇過whatsapp既app privacy
利申本人強烈推薦使用mewe signal

不過都想講番幾句
如果大家去App Store睇下
whatsapp拎既不外乎contact info, phone number, location, crash data, purchase.....
contact info: 搵Friend / 開Group
phone number: whatsapp account
location: 分享即時位置
crash data: 改善用戶體驗 / debug
purchase: whatsapp business相關

呢場明顯係科技巨頭掀起嘅一場抵制facebook運動，privacy不過係借口

後記：
facebook真係收集好多personal details
不過whatsapp收集既personal details係同佢功能相關

其實佢有幾唔私隱

5毛去MeWe未，我已經準備好

唔𠃊係喎有叻哥認證藍絲鳩柏豪轉用mewe

我想講
我身邊無轉嘅真係全部都係藍屍

第二階段嘅中間嗰part

大公報咁樣算唔算whatsapp死亡之吻

見到共產黨同啲科網巨企圍威喂 deepstatea阿頭其實可能係習大

唔用we7，一律係黃屍。

黃絲轉用文匯大公播獨
呢個 PO 就係喇
應該取締文匯大公

敵人反對

好難觸摸

中國可唔可以用Whatsapp??
用Whatsapp啫係唔支持中國

下 大把藍絲轉晒

想睇佢地追Facebook撚含個樣

充公佢喺上海果間車廠啦

我電話list大把藍絲都轉晒
我都係俾屋企人(藍)叫轉先用咋喎

手足成condom 被出賣了

好波

咁都扯去政治？

其實只係因為whatsapp嘅新政策搞到啲人借機會走人

證明中國好想我地繼續用Facebook
等共產黨可以收集港人資料

黑警: 屌 又要搵方法破解新野

佢咁講仲用FACEBOOK 同WHATSAPP 都係漢奸啦

廢老報執柒咗佢喇

轉we7 囉
買多部電話獨立for 你個we7

我地快係MeWe 開個saveHK
慢慢玩滲透

比卡超係黃

都幾搞笑，太公都用娘娘嘅說話

FB WhatsApp唔比資料香港警察，唔罷用不突止 仲要奶美帝資本主義鞋底

係
用signal 宣傳港獨

五毛:屌又要開新AC轉場

周栢豪

即係whatsapp 比人監控緊所以唔怕？

藍絲點解唔用wechat weibo

又關政治事
我d藍絲同事都有轉喎

應該wechat

咁點解大陸唔開放whatsapp

笑左大公報又製造電子垃圾

唔怪得係連登咁落力屌

wts轉signal 其實唔關黃藍事
點解班支那咁撚緊張

咁要快d轉

Ban 咗佢囉

你最撚叻㗎

官媒認證

但係民建聯都話WhatsApp唔好喎

遲d特首話要香港巿民初夜權 藍絲爸爸為保護8歲幼女唔好俾特首屌穿個閪而反抗都會被變成黃絲 港獨份子 犯國安法

周柏豪都開咗MeWe

使咗好多錢滲透d舊網絡平台

唔似中共國咁迫你只可以用wechat

Fake 乜野？話俾你聽有可能出現既情況，無分fake 唔fake

今次唔同，有elon 爸爸

官方轉會頭像已出

當大公報叫人用 WhatsApp...

支那人用we柒啦 ！屌！

最強黃絲

問題上佢會分享俾fb用來做fb想做既嘢

關唔關撚你事丫，黨媒！？

葉國謙